# Chinese (China) translation for drum-machine.
# Copyright (C) 2025 drum-machine's COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the drum-machine package.
# lumingzh <lumingzh@qq.com>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: drum-machine master\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/revisto/drum-machine/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-19 15:26+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-20 08:00+0800\n"
"Last-Translator: lumingzh <lumingzh@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Gtranslator 49.0\n"

#: data/io.github.revisto.drum-machine.desktop.in:2
#: data/io.github.revisto.drum-machine.metainfo.xml.in:6 src/application.py:67
#: src/window.ui:69
msgid "Drum Machine"
msgstr "击鼓器"

#. Translators: Search terms to find this application. Do NOT translate or localise the semicolons! The list MUST also end with a semicolon!
#: data/io.github.revisto.drum-machine.desktop.in:9
msgid "drum;drums;sequencer;rhythm;music;pattern;beats;percussion;loop;groove;"
msgstr ""
"drum;drums;sequencer;rhythm;music;pattern;beats;percussion;loop;groove;击鼓;"
"敲鼓;序列器;节奏;音乐;模式;方案;节拍;拍子;打击乐器;循环;律动;"

#: data/io.github.revisto.drum-machine.metainfo.xml.in:7
msgid "Create and play drum beats"
msgstr "创建和播放击鼓节奏"

#: data/io.github.revisto.drum-machine.metainfo.xml.in:9
msgid ""
"Drum Machine is a modern and intuitive application for creating, playing, "
"and managing drum patterns. Perfect for musicians, producers, and anyone "
"interested in rhythm creation, this application provides a simple interface "
"for drum pattern programming. Have fun!"
msgstr ""
"击鼓器是一个创建、播放和管理击鼓模式的现代且直观的应用程序。完美适用于音乐"
"家、创作者和对韵律创作感兴趣的任何人，此应用程序提供了一个用于击鼓模式编程的"
"简单界面。玩的开心！"

#: data/io.github.revisto.drum-machine.metainfo.xml.in:15
msgid "Features:"
msgstr "特性："

#: data/io.github.revisto.drum-machine.metainfo.xml.in:17
msgid "Intuitive grid-based pattern editor with infinite pages"
msgstr "直观的基于网格具有无限页面的模式编辑器"

#: data/io.github.revisto.drum-machine.metainfo.xml.in:18
msgid "Custom samples: Add your own drum sounds with MIDI note mapping"
msgstr "自定义采样：使用 MIDI 音符映射添加您自己的击鼓音色"

#: data/io.github.revisto.drum-machine.metainfo.xml.in:19
msgid "Adjustable BPM control"
msgstr "可调节的 BPM 控制"

#: data/io.github.revisto.drum-machine.metainfo.xml.in:20
msgid "Volume control for overall mix"
msgstr "整体混音的音量控制"

#: data/io.github.revisto.drum-machine.metainfo.xml.in:21
msgid "Save and load patterns"
msgstr "保存和加载模式"

#: data/io.github.revisto.drum-machine.metainfo.xml.in:22
msgid "Multiple drum sounds including kick, snare, hi-hat, and more"
msgstr "多种击鼓音色，包括底鼓、军鼓、踩镲和其它更多音色"

#: data/io.github.revisto.drum-machine.metainfo.xml.in:23
msgid ""
"Audio and MIDI export with support for WAV, FLAC, Ogg, MP3, and MIDI formats"
msgstr "音频和 MIDI 导出功能支持 WAV、FLAC、Ogg、MP3 和 MIDI 格式"

#: data/io.github.revisto.drum-machine.metainfo.xml.in:24
msgid "Metadata support for embedding artist name, song title, and cover art"
msgstr "支持嵌入艺人姓名、曲目标题和封面的元数据"

#: data/io.github.revisto.drum-machine.metainfo.xml.in:25
msgid "Keyboard shortcuts for quick access to all functions"
msgstr "用于快速访问所有功能的键盘快捷键"

#: data/io.github.revisto.drum-machine.metainfo.xml.in:34
msgid "Drum Pattern Loaded in Light Mode"
msgstr "以亮色模式加载击鼓模式"

#: data/io.github.revisto.drum-machine.metainfo.xml.in:38
msgid "Drum Pattern Loaded in Dark Mode"
msgstr "以暗色模式加载击鼓模式"

#: src/application.py:74
msgid ""
"Drum Machine is a modern and intuitive application for creating, playing, "
"and managing drum patterns."
msgstr "击鼓器是一款用于创建、播放和管理击鼓模式现代且直观的应用程序。"

#: src/application.py:79
msgid "translator-credits"
msgstr "lumingzh <lumingzh@qq.com>, 2025."

#: src/application.py:84
msgid "Special thanks"
msgstr "特别感谢"

#: src/application.py:87
msgid "Sounds"
msgstr "声音"

#: src/application.py:88
#, python-brace-format
msgid "The drum samples used in this application are from {link}."
msgstr "此应用程序中使用的击鼓采样来自于 {link}。"

#: src/config/export_formats.py:44
msgid "MP3 files"
msgstr "MP3 文件"

#: src/config/export_formats.py:45
msgid "MP3"
msgstr "MP3"

#: src/config/export_formats.py:51
msgid "FLAC files"
msgstr "FLAC 文件"

#: src/config/export_formats.py:52
msgid "FLAC (Lossless)"
msgstr "FLAC（无损）"

#: src/config/export_formats.py:58
msgid "Ogg files"
msgstr "Ogg 文件"

#: src/config/export_formats.py:59
msgid "Ogg Vorbis"
msgstr "Ogg Vorbis"

#: src/config/export_formats.py:65
msgid "WAV files"
msgstr "WAV 文件"

#: src/config/export_formats.py:66
msgid "WAV (Uncompressed)"
msgstr "WAV（未压缩）"

#: src/dialogs/audio_export_dialog.py:119
msgid "Save Audio File"
msgstr "保存音频文件"

#: src/dialogs/audio_export_dialog.py:148
msgid "Part “{}” is Silent"
msgstr "“{}”部分是无声的"

#: src/dialogs/audio_export_dialog.py:150
msgid "Parts “{}” and “{}” are Silent"
msgstr "“{}”和“{}”部分是无声的"

#: src/dialogs/audio_export_dialog.py:154
msgid "{} Parts are Silent"
msgstr "{} 个部分是无声的"

#: src/dialogs/audio_export_dialog.py:179
msgid "Image files"
msgstr "图像文件"

#: src/dialogs/audio_export_dialog.py:185
msgid "Select Cover Art"
msgstr "选择封面"

#: src/dialogs/audio_export_dialog.py:245
msgid "Audio exported to {}"
msgstr "音频已导出至 {}"

#: src/dialogs/audio_export_dialog.py:251
msgid "Export failed"
msgstr "导出失败"

#: src/dialogs/audio_export_dialog.py:258
msgid "Export cancelled successfully"
msgstr "导出已成功取消"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:22
msgid "Acoustic Bass Drum"
msgstr "原声底鼓"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:23
msgid "Bass Drum 1"
msgstr "底鼓 1"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:24
msgid "Side Stick"
msgstr "边击"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:25
msgid "Acoustic Snare"
msgstr "原声军鼓"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:26
msgid "Hand Clap"
msgstr "拍手"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:27
msgid "Electric Snare"
msgstr "电子军鼓"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:28
msgid "Low Floor Tom"
msgstr "低音落地桶鼓"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:29
msgid "Closed Hi Hat"
msgstr "闭合踩镲"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:30
msgid "High Floor Tom"
msgstr "高音落地桶鼓"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:31
msgid "Pedal Hi Hat"
msgstr "脚踩踩镲"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:32
msgid "Low Tom"
msgstr "低音桶鼓"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:33
msgid "Open Hi Hat"
msgstr "开放踩镲"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:34
msgid "Low-Mid Tom"
msgstr "中低音桶鼓"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:35
msgid "Hi-Mid Tom"
msgstr "中高音桶鼓"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:36
msgid "Crash Cymbal 1"
msgstr "碎音钹 1"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:37
msgid "High Tom"
msgstr "高音桶鼓"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:38
msgid "Ride Cymbal 1"
msgstr "节奏钹 1"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:39
msgid "Chinese Cymbal"
msgstr "中国钹"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:40
msgid "Ride Bell"
msgstr "钹帽"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:41
msgid "Tambourine"
msgstr "铃鼓"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:42
msgid "Splash Cymbal"
msgstr "水钹"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:43
msgid "Cowbell"
msgstr "牛铃"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:44
msgid "Crash Cymbal 2"
msgstr "碎音钹 2"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:45
msgid "Vibraslap"
msgstr "颤音叉"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:46
msgid "Ride Cymbal 2"
msgstr "节奏钹 2"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:47
msgid "Hi Bongo"
msgstr "高音邦戈鼓"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:48
msgid "Low Bongo"
msgstr "低音邦戈鼓"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:49
msgid "Mute Hi Conga"
msgstr "闷音高音康加鼓"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:50
msgid "Open Hi Conga"
msgstr "开放音高音康加鼓"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:51
msgid "Low Conga"
msgstr "低音康加鼓"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:52
msgid "High Timbale"
msgstr "高音天巴鼓"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:53
msgid "Low Timbale"
msgstr "低音天巴鼓"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:54
msgid "High Agogo"
msgstr "高音阿哥哥铃"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:55
msgid "Low Agogo"
msgstr "低音阿哥哥铃"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:56
msgid "Cabasa"
msgstr "卡巴萨"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:57
msgid "Maracas"
msgstr "沙槌"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:58
msgid "Short Whistle"
msgstr "短哨"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:59
msgid "Long Whistle"
msgstr "长哨"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:60
msgid "Short Guiro"
msgstr "短刮鱼"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:61
msgid "Long Guiro"
msgstr "长刮鱼"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:62
msgid "Claves"
msgstr "响木"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:63
msgid "Hi Wood Block"
msgstr "高音木鱼"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:64
msgid "Low Wood Block"
msgstr "低音木鱼"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:65
msgid "Mute Cuica"
msgstr "闷音桂嘎鼓"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:66
msgid "Open Cuica"
msgstr "开放音桂嘎鼓"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:67
msgid "Mute Triangle"
msgstr "闷音三角铁"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:68
msgid "Open Triangle"
msgstr "开放音三角铁"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:78 src/ui/drum_grid_builder.py:342
msgid "MIDI Mapping"
msgstr "MIDI 映射"

#. Group 1: Note Assignment
#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:108
msgid "Note Assignment"
msgstr "音符分配"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:111
msgid ""
"Assign a MIDI note for '{}'. This ensures correct playback when exporting."
msgstr "为“{}”分配 MIDI 音符。这确保了导出时可以正确播放。"

#. Action Row for Note
#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:118
msgid "MIDI Note"
msgstr "MIDI 音符"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:119
msgid "The note number to trigger"
msgstr "要触发的音符编号"

#. Group 2: Standard Instruments
#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:137
msgid "Standard Instruments"
msgstr "标准乐器"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:139
msgid "Select a General MIDI instrument to automatically set the note."
msgstr "选择常规 MIDI 乐器以自动设定音符。"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:143
msgid "Instrument Preset"
msgstr "乐器预设"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:186
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/dialogs/midi_mapping_dialog.py:229
msgid "Custom Note"
msgstr "自定义音符"

#: src/handlers/drag_drop_handler.py:299
msgid "Sound replaced"
msgstr "声音已替换"

#: src/handlers/drag_drop_handler.py:302
msgid "Failed to replace sound"
msgstr "替换声音失败"

#: src/handlers/drag_drop_handler.py:312
msgid "Not a supported audio file"
msgstr "不受支持的音频文件"

#: src/handlers/drag_drop_handler.py:320
msgid "File not found"
msgstr "文件未找到"

#: src/handlers/drag_drop_handler.py:325
msgid "Selected item is not a file"
msgstr "选中项目不是文件"

#: src/handlers/drag_drop_handler.py:332
msgid "File too large: {:.1f}MB (max 50MB)"
msgstr "文件太大了：{:.1f}MB（最大 50MB）"

#: src/handlers/drag_drop_handler.py:362
msgid "No valid audio files found"
msgstr "未找到有效音频文件"

#: src/handlers/drag_drop_handler.py:402
msgid "Error processing file: {}"
msgstr "处理文件时出错：{}"

#: src/handlers/drag_drop_handler.py:433
msgid "Added {} drum part, {} files skipped"
msgstr "添加了 {} 个击鼓部分，跳过了 {} 个文件"

#: src/handlers/drag_drop_handler.py:439
msgid "Added {} drum parts, {} files skipped"
msgstr "添加了 {} 个击鼓部分，跳过了 {} 个文件"

#: src/handlers/drag_drop_handler.py:444
msgid "Added {} drum parts"
msgstr "添加了 {} 个击鼓部分"

#. Only show skipped message if no replacement happened
#: src/handlers/drag_drop_handler.py:447
msgid "{} files skipped"
msgstr "跳过了 {} 个文件"

#: src/handlers/file_dialog_handler.py:52
msgid "Default Patterns"
msgstr "默认模式"

#: src/handlers/file_dialog_handler.py:92
#: src/handlers/file_dialog_handler.py:171
msgid "MIDI files"
msgstr "MIDI 文件"

#: src/handlers/file_dialog_handler.py:98
msgid "Open MIDI File"
msgstr "打开 MIDI 文件"

#: src/handlers/file_dialog_handler.py:127
msgid "Failed to open file"
msgstr "打开文件失败"

#: src/handlers/file_dialog_handler.py:165
msgid "Failed to load pattern"
msgstr "加载模式失败"

#: src/handlers/file_dialog_handler.py:179
msgid "Save Sequence"
msgstr "保存序列"

#: src/handlers/file_dialog_handler.py:205
msgid "Add Audio Samples"
msgstr "添加音频采样"

#: src/handlers/file_dialog_handler.py:227
msgid "Audio files"
msgstr "音频文件"

#: src/utils/export_progress.py:76
msgid "Preparing…"
msgstr "正在准备…"

#: src/utils/export_progress.py:77
msgid "Initializing…"
msgstr "正在初始化…"

#: src/utils/export_progress.py:79
msgid "Rendering audio…"
msgstr "正在渲染音频…"

#: src/utils/export_progress.py:80
msgid "Processing beats…"
msgstr "正在处理节拍…"

#: src/utils/export_progress.py:82
msgid "Saving file…"
msgstr "正在保存文件…"

#: src/utils/export_progress.py:83
msgid "Writing to disk…"
msgstr "正在写入磁盘…"

#: src/utils/export_progress.py:85
msgid "Exporting…"
msgstr "正在导出…"

#: src/utils/export_progress.py:86
msgid "Processing…"
msgstr "正在处理…"

#: src/utils/name_utils.py:36
msgid "Custom Sound"
msgstr "自定义声音"

#: src/ui/drum_grid_builder.py:327
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: src/ui/drum_grid_builder.py:329
msgid "Replace…"
msgstr "替换…"

#: src/ui/drum_grid_builder.py:332
msgid "Replace with new sound"
msgstr "使用新声音替换"

#: src/ui/drum_grid_builder.py:335
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/ui/drum_grid_builder.py:338
msgid "At least one drum part must remain"
msgstr "必须保留至少一个击鼓部分"

#: src/ui/drum_grid_builder.py:345
msgid "Configure MIDI note for export"
msgstr "配置 MIDI 音符导出选项"

#: src/ui/drum_grid_builder.py:402
msgid "MIDI note updated"
msgstr "MIDI 音符已更新"

#: src/ui/drum_grid_builder.py:410
msgid "Select New Sound"
msgstr "选择新声音"

#: src/ui/drum_grid_builder.py:424
msgid "Removed drum part: {}"
msgstr "已移除击鼓部分：{}"

#: src/ui/drum_grid_builder.py:429
msgid "Failed to remove drum part"
msgstr "移除击鼓部分失败"

#. Update tooltip and accessibility with current BPM
#: src/window.py:220
msgid "{} Beats per Minute (BPM)"
msgstr "每分钟 {} 节拍（BPM）"

#. Update button tooltip to show current volume level
#: src/window.py:229
msgid "{:.0f}% Volume"
msgstr "{:.0f}% 音量"

#: src/window.py:262 src/window.ui:173
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: src/window.py:266
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: src/window.py:313
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: src/window.py:331
msgid "Added: {}"
msgstr "已添加：{}"

#: src/window.py:346
msgid "Failed to add custom sound"
msgstr "添加自定义声音失败"

#: src/window.py:353
msgid "Replaced drum with: {}"
msgstr "已替换击鼓为：{}"

#: src/window.py:361
msgid "Failed to replace drum sound"
msgstr "替换击鼓声音失败"

#: src/window.ui:52
msgid "Open…"
msgstr "打开…"

#: src/window.ui:54
msgid "Open Pattern"
msgstr "打开模式"

#: src/window.ui:57
msgctxt "accessibility"
msgid "Open Pattern"
msgstr "打开模式"

#: src/window.ui:58
msgid "Open Saved Drum Pattern"
msgstr "打开已保存的击鼓模式"

#: src/window.ui:76
msgid "Main Menu"
msgstr "主菜单"

#: src/window.ui:78
msgctxt "accessibility"
msgid "Main Menu"
msgstr "主菜单"

#: src/window.ui:79
msgid "Access Keyboard Shortcuts and Application Information"
msgstr "访问键盘快捷键和应用程序信息"

#: src/window.ui:86
msgid "Export Audio…"
msgstr "导出音频…"

#: src/window.ui:91
msgctxt "accessibility"
msgid "Export Audio…"
msgstr "导出音频…"

#: src/window.ui:92
msgid "Export Current Drum Pattern as Audio File"
msgstr "将当前击鼓模式导出为音频文件"

#: src/window.ui:137
msgid "BPM"
msgstr "BPM"

#: src/window.ui:142 src/window.ui:146
msgid "Adjust Tempo In Beats per Minute (BPM)"
msgstr "以每分钟节拍为单位调节拍子（BPM）"

#: src/window.ui:145
msgid "Tempo"
msgstr "拍子"

#: src/window.ui:187
msgid "Adjust Volume"
msgstr "调整音量"

#: src/window.ui:210
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/window.ui:211
msgid "Clear the Drum Pattern"
msgstr "清除击鼓模式"

#: src/window.ui:226
msgid "_Add Samples…"
msgstr "添加采样(_A)…"

#: src/window.ui:230
msgid "_Save Pattern…"
msgstr "保存模式(_S)…"

#: src/window.ui:236
msgid "_Reset to Defaults"
msgstr "重置为默认值(_R)"

#: src/window.ui:242
msgid "_Keyboard Shortcuts"
msgstr "键盘快捷键(_K)"

#: src/window.ui:246
msgid "_About Drum Machine"
msgstr "关于击鼓器(_A)"

#: src/gtk/help-overlay.blp:11
msgctxt "shortcut window"
msgid "General"
msgstr "常规"

#: src/gtk/help-overlay.blp:14
msgctxt "shortcut window"
msgid "Show Shortcuts"
msgstr "显示快捷键"

#: src/gtk/help-overlay.blp:19
msgctxt "shortcut window"
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: src/gtk/help-overlay.blp:26
msgctxt "shortcut window"
msgid "Playback Controls"
msgstr "播放控制"

#: src/gtk/help-overlay.blp:29
msgctxt "shortcut window"
msgid "Play/Pause"
msgstr "播放/暂停"

#: src/gtk/help-overlay.blp:35
msgctxt "shortcut window"
msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

#: src/gtk/help-overlay.blp:42
msgctxt "shortcut window"
msgid "BPM & Volume Controls"
msgstr "BPM 和音量控制"

#: src/gtk/help-overlay.blp:45
msgctxt "shortcut window"
msgid "Increase BPM"
msgstr "增加 BPM"

#: src/gtk/help-overlay.blp:51
msgctxt "shortcut window"
msgid "Decrease BPM"
msgstr "减少 BPM"

#: src/gtk/help-overlay.blp:57
msgctxt "shortcut window"
msgid "Increase Volume"
msgstr "增大音量"

#: src/gtk/help-overlay.blp:63
msgctxt "shortcut window"
msgid "Decrease Volume"
msgstr "减小音量"

#: src/gtk/help-overlay.blp:69
msgctxt "shortcut window"
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#: src/gtk/help-overlay.blp:76
msgctxt "shortcut window"
msgid "Pattern Management"
msgstr "模式管理"

#: src/gtk/help-overlay.blp:79
msgctxt "shortcut window"
msgid "Load Pattern"
msgstr "加载模式"

#: src/gtk/help-overlay.blp:85
msgctxt "shortcut window"
msgid "Save Pattern"
msgstr "保存模式"

#: src/gtk/help-overlay.blp:91
msgctxt "shortcut window"
msgid "Export Audio"
msgstr "导出音频"

#: src/gtk/help-overlay.blp:98
msgctxt "shortcut window"
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: src/gtk/help-overlay.blp:101
msgctxt "shortcut window"
msgid "Go to Instrument"
msgstr "前往乐器"

#: src/gtk/help-overlay.blp:107
msgctxt "shortcut window"
msgid "Previous Page"
msgstr "上一页"

#: src/gtk/help-overlay.blp:113
msgctxt "shortcut window"
msgid "Next Page"
msgstr "下一页"

#: src/gtk/save-changes-dialog.blp:5
msgid "Save Changes?"
msgstr "保存更改吗？"

#: src/gtk/save-changes-dialog.blp:6
msgid ""
"Current pattern contains unsaved changes. Changes which are not saved will "
"be permanently lost."
msgstr "当前模式包含未保存更改。未保存的更改将会永久丢失。"

#. Translators: Cancel the operation
#: src/gtk/save-changes-dialog.blp:14 src/gtk/reset-defaults-dialog.blp:13
msgid "_Cancel"
msgstr "取消(_C)"

#. Translators: Discard all changes
#: src/gtk/save-changes-dialog.blp:15
msgid "_Discard"
msgstr "丢弃(_D)"

#. Translators: Save current changes
#: src/gtk/save-changes-dialog.blp:16
msgid "_Save"
msgstr "保存(_S)"

#: src/gtk/audio-export-dialog.blp:6 src/gtk/audio-export-dialog.blp:101
msgid "Export Audio"
msgstr "导出音频"

#: src/gtk/audio-export-dialog.blp:44
msgid "Audio Format"
msgstr "音频格式"

#: src/gtk/audio-export-dialog.blp:50
msgid "Repeat Count"
msgstr "重复计数"

#: src/gtk/audio-export-dialog.blp:51
msgid "How many times to repeat the pattern"
msgstr "重复击鼓模式的次数"

#: src/gtk/audio-export-dialog.blp:64
msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

#: src/gtk/audio-export-dialog.blp:67
msgid "Artist Name"
msgstr "艺人姓名"

#: src/gtk/audio-export-dialog.blp:72
msgid "Song Name"
msgstr "曲目名称"

#: src/gtk/audio-export-dialog.blp:77
msgid "Cover Art"
msgstr "封面"

#: src/gtk/audio-export-dialog.blp:81
msgid "Choose File…"
msgstr "选择文件…"

#: src/gtk/audio-export-dialog.blp:110
msgid "Cancel Export"
msgstr "取消导出"

#: src/gtk/reset-defaults-dialog.blp:5
msgid "Reset to Defaults?"
msgstr "重置为默认值吗？"

#: src/gtk/reset-defaults-dialog.blp:6
msgid ""
"This will clear the current pattern and restore all samples, BPM, and volume "
"to their default values. This action cannot be undone."
msgstr ""
"这会清除当前击鼓模式并将所有采样、BPM 和音量恢复为它们的默认值。此操作无法撤"
"消。"

#. Translators: Reset to defaults
#: src/gtk/reset-defaults-dialog.blp:14
msgid "_Reset"
msgstr "重置(_R)"

#~ msgid "Reset the Drum Sequence"
#~ msgstr "重置击鼓序列"

#~ msgid "No Pattern"
#~ msgstr "无模式"

#~ msgid "Please create a drum pattern before exporting audio."
#~ msgstr "请在导出音频前创建击鼓模式。"

#~ msgid "_OK"
#~ msgstr "确定(_O)"

#~ msgid "Open Preset"
#~ msgstr "打开预设"

#~ msgctxt "accessibility"
#~ msgid "Open Preset"
#~ msgstr "打开预设"

#~ msgctxt "shortcut window"
#~ msgid "Load Preset"
#~ msgstr "加载预设"

#~ msgctxt "shortcut window"
#~ msgid "Save Preset"
#~ msgstr "保存预设"

#~ msgctxt "accessibility"
#~ msgid "Export Audio"
#~ msgstr "导出音频"

#~ msgid "Export Settings"
#~ msgstr "导出设置"

#~ msgid "Select the output audio format"
#~ msgstr "选择输出的音频格式"

#~ msgid "Add metadata to your exported audio"
#~ msgstr "添加元数据至您导出的音频"

#~ msgid "Select an image file for the cover art"
#~ msgstr "选择用于封面的图像文件"
